使唔使要再驗多次

已過左一個鐘 但睇落去好似好似一條橫線

好淺

有咩問題 明顯係negative

因為佢好淺色囉🤡

我月頭都好深色

橫線淺色無問題 你見有條淺既直線先需要驚

咁如果正常來講呢一隻嘅話佢背景係咪一定全部都係淺藍色（代表自己液體有全部cover曬？）因為得橫線再多少少有cover到

其實你control 個位有線就代表無問題
當然你驚可以驗多次